點解歷史會不斷重演

我以為無左你 下一個會對我好好 只要我夠愛佢
人物唔同左 但都係發生相同既事
點解 點解要咁對我

命

仲以為討論歷史
原來係叫春

agger

是福不是禍

Same 唉 又係開錯頭 脾氣難頂 多男仔fd

對唔住

開錯頭 咁都有得開錯架咩

因為人類總是.....
召喚阿寶唔該

我無做錯 係佢

因為女人都係賤人黎

對佢好少少都唔會識得珍惜

所以唔好對女人咁好

兩次都係一開頭盲目縱佢 去到之後佢地覺得理所當然